【公投】陳志全被奶共議員當眾打到椎骨移位，你覺得黑警會拉行兇奶共議員嗎?

會

不會

呢到香港黎 咪巔啦 點會拉

會拉慢必違反限聚令

咪傻啦，拉陳志全就有可能

會做樣搵佢協助調查
然後就話證據不足

會拉但係拉陳志全囉，香港依家係原告變被告啦

港共黑警共治下香港變得好撚黑暗

打佢嗰個可能人格高尚

我諗柒婆會比個金紙驚獎比隻保王狗議員

我開始相信有可能了

吓，你依家先相信? 呢半年港共黑警治港，有乜唔會發生?

屌哂奶共狗老母

投票啦

1%會拉
但後果100%同何君堯 殺無赦案一樣
不了了之

影住佢襲擊陳志全，又睇下黑警點樣包庇法，我就好肯定隻奶共狗實無事， 情操高尚呀

推

推到黑警又放生奶共議員

公眾地方打鬥，拉慢必先

奶共議員正常防衛，慢必企圖插水嫁禍品格高尚奶共議員

臭狗: 慢必用盤骨攻擊工聯會議員

你估班狗唔敢呀？

都戇鳩既
佢地同陣營
頒個獎俾條仆街就有份
內戰黎架 問敵人會唔會拉敵人？